{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092463?place[place_type]=GID&place[gid]=1092463&place[latitude]=33.4838984705&place[longitude]=126.39384828&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바다풍경펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州海風景ペンションです。 美しい島、済州に位置する休息空間、済州海風景ペンションへようこそ。 愛する人と大切な思い出を作ることができる場所、済州海風景ペンションでは済州の涼しい海が鑑賞でき、海釣りとバーベキューも楽しめます。 私たちの海の風景と共に幸せな旅行になりますように。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、保護者同伴なしでは現地訪問時には払い戻しができず退室措置となります。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定され、最大人数を超える場合は入室が不可能な場合があり、その理由により払い戻しはできません。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできかねます。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 ペット同伴は絶対不可です。 ペンション内ではメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、禁煙、バーベキュー場があります。 バーベキュー場の利用費用は4人は20,000ウォンで、5人以上は1人当たり5,000ウォンが追加されます。 炭火をおこす時間は21:00までで、バーベキュー場の締め切り時間は23:00です。 雨天時はバーベキュー場を利用できず、炭グリルの個人持参はできません。 ザイグル客室内でのバーベキュー利用費用は1台10,000ウォンで、6人以上の場合は2台以上レンタルする必要があります。 駐車は可能であり、ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 客室情報は202号(オーシャンビュー)で、基準は2名で最大3名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、保護者同伴なしでは現地訪問時には払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況は確定的ですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定され、最大人数を超える場合は入室が不可能な場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつまでに通知する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできかねます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用費用は4人は20,000ウォンで、5人以上は1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "炭火をおこす時間は21:00までで、バーベキュー場の締め切り時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "雨天時はバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "雨天時はバーベキュー場を利用できず、炭グリルの個人持参はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内ではメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、禁煙、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室情報は202号(オーシャンビュー)で、基準は2名で最大3名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 652,
        "QA": 601
    }
}